夜深人靜又掛住個ex 有無愛情專家可以打救我

我真係好唔開心，最近成日偷偷喊。唔知個ex諗咩，我唔知男人諗乜。有時覺得自己以前唔珍惜佢，所以佢係到等我改過。自己覺得或者有復合機會，覺得佢仲中意我。但係有時又驚自己搵佢會煩住佢，只會令佢困擾同埋越黎越憎我。

有時佢會已讀不回我，佢有講過一次我煩。我問我ex仲中唔中意我，佢會講唔重要。佢之前就答，中意又點唔中意又點。再問佢中唔中意我，佢就會答唔知。好模棱兩可既答案，我都唔知可以點。其實Chur佢都無用，或者唔煩佢好過煩佢。

之前每朝醒左，夜晚訓都會搵佢。但睇黎散左仲咁做會好討厭，而家無再咁做。但佢又會話都唔知我去左邊，覺得我唔交代。我都唔知點做好，搵佢個陣佢會話：都無野同你傾，搵黎做咩。而家我搵佢又唔係，唔搵佢又唔係。

但係我唔搵佢個陣，佢都唔會主動搵我。我話我好愛佢，佢話唔覺得我有幾愛佢。我話我掛住佢，佢就會講我咁都叫掛住佢。佢話我成日消失又潛水，但我只係傷心自己飲酒又訓著左。

我真係好唔開心又自己係到愁，成日食安眠藥溝酒先訓到。我message搵佢個陣講掛住佢，佢就會串我係咪今日得閒先搵佢。到底係佢心入面，點先叫中意佢。我真係唔知，我可以點做。我好廢，頹廢左。

以前拍拖佢話無安全感，我改左佢話唔覺我愛佢。我點講我中意佢，佢都唔會信。佢成日在線，又唔知同邊個女仔傾計。其實佢同邊個傾，都唔關我既事。佢會唔答/問號我，咩都唔會答。我知唔關我事，但係我會好傷心。有諗過忍痛，成全佢既幸福。

我問佢仲中唔中意我，(復合好無)。佢話我問黎做咩，我話唔想一廂情願中意佢。佢就會講：中意會介意單戀？(其實我咁講既意思係，我唔知佢到底想點。佢到底想我煩佢，定係唔想我煩佢?)

睇黎我真係唔識拍拖，我頹撚左。佢到底想唔想我放手，想唔想我死心放棄中意佢。如果佢真係唔中意我，我死纏爛打都無用。如果佢仲中意，咁咪追返佢囉。唉，好煩。又食藥啦我諗我今晚又食藥了我，我on99。

鍾意 唔係中意

樓主小學畢業未？

呢度無愛情專家 淨係得感建分
就算佢答你 佢已經唔愛你
你都唔會信係真話架 要點做
可以點做 點做先岩 其實無人知
但係你自己覺得你仲有咩可以做？

其實人地都做咁明顯啦
真係要人講埋出口咩

下個更可愛 move on啦
同埋唔係鍾意就大曬 要係埋一齊
你地可能就係試過唔夾先分開
前提條大家都認真對待段關係

Btw分左手唔好再聯絡啦
佢仲鍾意你既想一齊翻 自然會搵你架啦 咪煩撚住人啦 好似你依家咁有feel都變到冇啦

起一起左樓主底 感覺上你ex當你係後備
佢應該覺得你條件未夠好
佢其實係知你好愛佢 但佢覺得自己可以搵個更好

不如你放低佢啦
增值自己 識多d人

兩三年後
你會覺得宜家既自己好戇居